★ 「王者榮耀」啟動實名策略 接入公安數據平台

騰訊於微信官方賬號公布，將於本月15日前後正式對旗下網遊《王者榮耀》啟動最嚴格的實名策略，並於月內接入公安權威數據平台，對全部新使用者進行校驗，以判斷相關帳號的實名信息是否為未成年人，進而決定是否將此帳號納入到健康系統的防沉迷體系中。

玩個game都要咁

屌。要轉玩傳說對決

噢，700大獲

香港人就話驚, 大陸人由細被監控到大
佢地只會話冇犯罪怕乜Q實名

支那人不嬲都無私隱

我屌你老母我隻700呀
支那政府係咪on9㗎，防止人沉迷都唔係咁吓話

符合國情

$0 soon

你好人好姐⋯⋯

電莖也要愛國愛黨

人地玩gta都唔使實名，話明玩

支那 "玩 同 真實"可以mix埋一齊

依家唔係驚唔驚個問題
係無得玩

睇黎大陸政府要同美帝鬥沽700，香港人又慘變提款機

垃圾騰信 d 支那驚都玩果 d 港豬

00後

同公安局長買武器

大陸食雞都要實名玩

遲早街邊玩 包剪泵 都要

又跌了

新使用者

先生
睇返紀錄你十三歲嗰年試過彈弓手喎
依家取消你玩包剪揼嘅資格

再踩多腳